smartone 續約offer $226無限4.5G抵唔抵屌?

仲送多$200 網店cupon, 屌唔屌得過? smartone用開都ok, 大家點睇?